其實Fortnite係咪已經紅過PUBG？

Fortnite 係twitch 既view已經係長期多過PUBG
通常得我地既日頭 姐係亞洲時區 PUBG先會多人D
我自己依家都凈係睇Fortnite
真心好睇又好玩 好似Fortnite係不斷進步緊 但PUBG就原地踏步咁

負評既係咪PUBG fanboy啊

Pubg悶到嘔

其實都好玩
但fortnite多d野玩 同好刺激

覺得fortnite個射擊感無pubg咁好
有時都唔知自己射唔射中

pubg係真實d
fortnite係好似以前個tf2

認同刺激 個場細啲 好多時行一陣就會遇到人
甚至一跳機落黎已經有幾團人同你爭野

Pubg個新場悶到

新場就差d特色
所有地方都好似一樣咁
舊場就真係好撚小野執

邊忽似tf2

唔鍾意卡通同科幻風格

知唔知點解fortnite有聖誕更新？

Cause fortnite players still believe in Santa

agger 鐘意玩舊場 大草地
隻眼都舒服d
抽到沙漠場即刻冇mood
但又未至於走場唔想玩

pubg為新鮮感加新場
Fortnite為新鮮感加新槍

個人覺得新場冇乜意思

其實係個新場做得唔吸引

同埋pubg都有新槍新車

個畫風

好認同新場度度好似一樣咁
重點係佢果隻沙漠色睇到隻眼好唔舒服

節奏快好多，個場細d開戰機會大/快好多

而且又可以起牆起梯改變地形，變數大好多又刺激

PUBG 果個development 公司 BHS 好鐘意舊野回收再用, 新野出得極慢

唔係話佢唔識創新, 係佢將D 新野拖到好慢, 極慢咁release, 休閒玩下其實幾好, 如果係日日都玩嘅話, 好快厭

佢隻TERA 我仲玩緊, 美服

其實有好多人已經講過
咩summit1g 呀lirik呀之類都轉哂玩Fortnite
1.PUBG外掛太多
2.lag,delay問題真係時好時差
3.隻GAME玩真實,
成場個人就focus係個環境係到碌有無人跑有無人射你
真係好撚攰同辛苦,唔似CS GO嗰D細場
有樹有屋有石有高低位仲要聽腳步聲
依家個沙漠場仲辛苦D window位又多又有高樓大廈
死左都唔知邊到射緊你
自問pre-order玩家遲D都會轉其他GAME算
日頭返工夠辛苦夜晚仲要比外掛玩,受不了

Fortnite係比小朋友玩
都唔知係咪真係槍game嚟

你個d meme streamer就算吧啦

重點係免費

如果pubg出多d玩法唔lag就好 好似100打100 咁大個場

如果你用cs黎define槍game既話
fortnite的確唔係啊
但好玩wo

ninja都好似轉左玩Fortnite
佢玩fortnite勁撚到
lirik就係勁好笑

Pubg果少少錢...反而係電腦需求

最like個起墻起梯
Fortnite玩得好與其靠射術 不如話鬥快起野
起得快同起得好係差好遠

其實lol係咪已經無人玩

果少少錢已經令好多小學雞卻步啦
系統配置都真 不過免費帶嚟既影響大啲

我都係tera fans
等緊ps4 version

呢個講法2個月前就用得著
宜家d人勁撚到
起野起撚到出神入化

真 一味話fortnite小學雞game 不如睇下人玩先
講技術技巧一啲都唔差過pubg

利申返 兩隻game都有玩 各有千秋

想當年fortnite做喪屍Game無人識

我可以講玩pubg勁個d轉玩fn都屈機
不過如果玩開fn個d玩pubg就會比人打到仆街

pubg少左omg代理，無味

但你咁講都證明唔到玩Fortnite既人就係小朋友wo
應該話 玩CS勁既人玩PUBG都會勁
Fortnite同pubg都唔係同一類fps game
Fortnite係難在兼顧起野同時射擊
你試下玩或者睇下人玩先啦

感覺上好似SKT三連霸唔到 就少左好多人玩
道理上講唔通 但好似真係咁

白獅包

Pubg最大問題係多大陸人同多外掛

唔關事

其實係屎蟹接手開始少左

係今次天賦，符文合埋搞到仲少

夠白痴鎖ip

我應該就係其中一個
大部分LCK NA比賽都有睇
但一個星期都玩唔到一場 而且玩都係同fd 5排場aram

所謂一億人有9千幾萬係大陸講既
大陸求其一個實況台 咩鬥魚 虎牙個D
個撚個都百幾二百萬人睇 但個聊天室刷得仲慢過twitch 1萬人
9成9同熱狗一樣篤數

9千幾萬縮返100倍就差唔多

今次個符文搞到仲悶左我覺得

上面離撚曬題
講乜撚野lol?
講返fortnite 始終接受唔到佢隻卡通風格 好唔真實
射落人度好無感覺

fortnite 太卡通
無咩大作FEEL

lm

咪同tf2差唔多

Fortnite完全真係比唔到個種槍林彈雨
真係要殺人去生存個種感覺
玩pubg真係好大代入感
Fn又沒打擊感 對槍個時兩個仲可以係到跳下跳下起野咁
好似玩泥沙咁

所以同類既GAME都做唔到大佬
太卡通真係無心機玩

咩黎

Pubg冇得練，廢就注定廢

根本做CAMP狗上FACBOOK都仲得
有聲先轉返畫面

Fortnite 有得玩埋建設 地圖細啲 節奏快好多
有keep住update 同有出event

自問小弟一向都唔鍾意玩槍game
但自從前日dl完隻fortnite之後
先發現原來槍game都可以咁好玩
in fortnite,we trust!

利申:非打手

連燈中學生窮人恩物

fortnite打擊感有d差
不過整體都唔錯

可以咁講
佢將個注重放落gameplay到
佢同tf2一樣從來都唔係龍頭
但係接受到風格既人會好鍾意玩同埋建立到一個忠心既community

如果用twitch人數 係唔準
一兩星期之前 pubg人數皇係過左英雄聯盟 fortnit應該未過到
另外 好睇時間同開台既人
只要到香港時間既夜晚 一d大台既台灣實況主開台 就可以留意到好多人睇 如果出名既中文台實況主無開 自然少人睇左
其次 最近台灣多左個新既直播平台 好多原先係twitch 開台都轉左過去 人數就少左唔少
最後 提到pubg少人玩左的確有同感

認同啊 所以我都有講亞洲時間係pubg多人d
特別韓國台灣好多人
但調轉就係fortnite多d
所以可能歐美果邊fortnite係開始追上左pubg

亞洲不嬲都唔興fortnite架啦，唔係點會覺覺話食雞食雞

twitch compare 兩隻game

坦白講 pubg仲係全方面屌打 尤其是peak time

Pubg tpp真係好弱智就真

我反而覺得調番轉
雖然fortnite 射擊感差啲，但佢可以起野呢個元素真係影響隻game 好多，戰術上多過pubg 好多，pubg 玩家轉fortnite 嘅話實死硬

lirik就乜都玩兩玩啫

幾時summit1g都變meme streamer, csgo 1.6 年代係人都知佢 pro player level

免費,冇外掛,冇蝗開咪嘈已經夠做

大陸自己有ser

你都識講1.6年代
佢而家根本賣笑多過賣技術

係咪我問題
點解我見到既係fortnite同pubg好接近 雖然pubg仲係多d
如果你揀3days 個情況係調返轉添

尋日 dl左 ，玩到停唔到，相反幾日冇玩pubg

我都係，有冇巴打一齊玩

Fn 仲未紅咪冇外掛囉
假如真係多人玩咪一樣有人整外掛

係因為大陸自已有server

唔好引晒pubg d外掛狗過黎pls
低調d

點解可以安裝得快d

一個月已過
請問pubg fanboy依家點睇
fortnite已經全面屌打返pubg
除左asia region

ninja d views有幾癲就唔講啦
頭先shroud都話fortnite more fun(唔知有無聽錯)

fortnite會紅早已有先兆
短短三個月
竟然就黎爆咗兩個post

由此可見,fortnite已經超越pubg

連登=world
勁啊你

上面有巴打用stat 話pubg喺屌打緊fortnite
一個後 睇下依家個stat

定喺lihkg>>>twitch 啊?
咁you win啦

Fortnite食正家下普遍玩家既速食心態
細場，節奏快，槍係就咁分grade，唔洗執配件之類
撈埋起野算創新 多左唔同策略
所以卡通化好合理，唔覺得係缺點

Pubg就hardcore d,真實d
真係feel到大逃殺果種感覺, 俾人pin down
好似打wargame咁

長遠真係要睇兩邊廠邊度勤d update
Pubg搞好net code/外掛，keep住出新圖新野先可以長命

利申：玩開ps4版fortnite，但mh後未開過
Pubg pc都600hours+

ps4點玩
勁難玩

不要再說了，得閒幫手推推post

唔使啦
你點推d人都唔會玩
因為大家都喺跟風 如果有一日d實況主玩fortnite
越黎越多人玩 d人自然會跟風
in case有果一日

pubg 跑步 game
跟風狗先玩

都係靠龍頭streamer撐起啦

pubg獨撚一個 玩咗一陣已經好悶

有乜嘢game online玩係會一個人玩都唔悶？

Pubg單排好大壓力

而家PUBG開始慢慢死
相反FORTNITE 愈黎愈多人玩
又多SKIN

pubg咁多外掛 邊個玩？

一隻吹大咗嘅game過氣好出奇？

fornite一個星期就更新一次咁濟 完全冇停過
比呢隻game養大唒胃口 而家個個星期都期待緊有咩新野出

game界入面啲game半年至一年內成日都有新game取代(除左lol) 紅過都唔出奇

樓主唔駛不斷狙擊pubg , 我2隻都有玩,自己鐘意fortnite, 各有各好, 但望落短期內亞洲都係pubg當道, 不停狙擊pubg唔見得會捧紅fortnite, fortnite紅都係因為有趣, 元素多啲

即係話佢本身內容乏味囉
唔一隊玩戰術 只係一隻郊遊simulator

PUBG係外掛搞死
你望下FORTNITE 初頭有外掛 但係消滅得勁快
基本上你而家係遇唔撚到咁
pubg我仲有玩 不過仲係打5場有3-4場有外掛
所以好撚多歐美撚都已經轉晒game

有鬼佬開左統計
PUBG少左60萬人DAILY

PUBG真係好多外掛 每場都有

兩個月推一推

歐美啲人好多轉過去,shroud都開始玩
但亞洲仲係pubg

前日ninja個60萬viewer stream 請曬D名人來玩 有drake,travis scott
癡撚線

pubg要錢已經係死證

pubg 強弱差太大
新手好難入手
帶好多朋友新玩
頭50粒鐘 佢地都唔知自己做緊乜
200粒鐘先開始識聽聲分邊度開槍
同時會成日話俾外掛殺
但轉個頭我就反殺返

其實佢係咩人 點解無啦啦升到長期8萬人睇咁誇張

只係前者唔洗錢啫

我岩岩開post你咁講我都覺
但到依家你仲咁講就真係睇到pubg班人都幾無知

4個月多咗差唔多10倍followers

條友究竟咩料

10萬人睇緊好撚誇

我由佢轉玩fortnite開始睇
基本上d人數係穩定上升
原因其實就係佢真係好撚勁
勁到好似外掛咁
有一排睇親佢
只要佢認真玩 10場贏9場都好輕鬆
之後早排佢搞左個charity stream 好似防自殺之類
本身個goal係2萬5美金 每donate夠1萬 佢就自己捐1千
我無記錯好似6-8個鐘左右 最後係11萬美金
真係d人就咁donate就夠11萬
果次之後就由4-5萬人變到8萬up
然後又同名人搞live stream 破埋twitch 記錄

PS4 港服冇 ?

佢之前有玩PUBG果陣睇過下,果陣都冇咁多人

轉左玩fortnite之後就...哇

屌佢以前仲幾K依家日日都成100K

CSGO同PUBG根本就係兩隻唔同type既game,
喺度比個場既大細同分別真係蘋果同橙比.

未有，開返個usa or jp acc 就可以dl

開個美國acc好簡單

地區選擇US就得

講錢h1z1都平啦

似到muselk都走左去玩fortnite 棄左tf2

Fn愈黎愈多人玩 係因為pubg太多外掛
大部分fn玩家都係pubg轉過去
如果pubg冇外掛狗 撚有咁多pubg玩家轉玩fortnite咩
槍game黎講fn根本垃圾

玩到番唔到轉頭

Fortnite 有得派膠搞下笑
啲畫質卡通睇落relax啲，望人又無咁難

Fortnite 如果出組隊可以每個隊員有特別技能都幾好
例如有一個救人起身會有75血，一個可以帶多一樣嘢

係啊全世界都玩垃圾
你最威豬 你最醒

樓主做咩唔去隔離罵戰po?

我見到果陣佢地已經傾左好耐
好難加把嘴落去

未，但個勢起緊

仲起緊?
兩個月前就喺起緊

去twitch metrics睇fn已經做咗第一，第二lol，第三先pubg

唔好咁緊張。

呢d game 週期可以好長，2個月真係小階段
我都睇好fortnite 係會超過pubg
因為pubg 最近明顯見到下滑

總收入暫時仲係pubg,
但可能3個月或半年後己經唔同講法
pubg 係管理上太多問題, 其實係抵佢死

至於風格問題真係多9餘
魔獸夠比人話卡通，咪又到今時今日仲賺緊錢

我反而覺得呢類game好快悶
fortnite好快會比人淘汰

做乜柒姐 fortnite最好玩 得未

你睇下你段野做乜柒先啦
PUBG最好玩 得未

全靠me自費瘋狂推fortnite post先有今日既成果，禾真系巧偉大

我段野咪話PUBG外掛搞死隻GAME
FN以射擊GAME黎講係垃圾
由頭到尾都冇話過FN唔好玩 只係話佢當槍GAME黎玩係垃圾
咁都唔明 ?

你無任何point就話隻game垃圾
然後覺得自己啱曬
你講既野喺真理啊?
我上面都講過睇你點define槍game
你用cs做槍game典範既話 咁fortnite唔喺啊
但fortnite一樣好睇槍法同反應
近身果陣你反應慢少少就比人一槍打死
同埋你又點證明PUBG喺100%外掛搞死啊?
我唔否認好多人因為外掛唔玩啊
但我自己就喺比因為比fortnite個遊戲性吸引 先唔玩PUBG
無任何point就做judgement 呢度法庭你喺法官啊？
咁都唔明 ?

我覺得隻GAME係垃圾就垃圾架啦 我要玩槍GAME就唔會揀FN 就係咁簡單
我唔鍾意玩隻GAME 洗唔洗搵個律師寫紙同你申請阿?
鍾唔鍾意玩好主觀 我唔鍾意玩都要比你串

我唔否認有人比fortnite個遊戲性吸引
但我自己就喺比因為10場有8場有外掛 先唔玩PUBG

起連登留個個人睇法洗唔洗寫份statement比你阿法官大人

下咁你“主觀地”話垃圾 我咪“主觀地”串9你囉
你又唔撚抵得 問人做乜柒
咁咪同你講道理
你覺得垃圾 我咪想知你點解話垃圾囉
又講唔出邊度垃圾 淨係識話 我鍾意話佢垃圾就係垃圾架啦 好心你啦 仲小學雞咩
大佬 所以咪話你玩曬囉
你係淨係想純主觀屌9隻game既 絕對無問題 正如大部分人都係負評然後上一頁架啦 人地可能唔想嘈或者覺得同我講多都廢事 但你沖得出黎 就預左比人屌架啦 依黎你發表完你既主觀睇法 又唔比人話你啊？
真係又無point又要繼續沖出黎柒

話fortnite抄pubg玩法都算，話pubg先要槍法fortnite唔需要嗰d人都唔知有無玩過

Pubg玩下陰濕跑online就食到雞，你咪試下fortnite咁玩，睇你幾多場食到雞

我唔鍾意冇射感 垃圾 完

你識玩識起野就會知做緊乜鳩
起野快左之後 撚到D人企左係到呆撚左好正